匯璽好唔好住?

諗住16000係果度租個開放式同女友住 有無人分享下
又或者差唔多價錢有無更好選擇

四面都係公屋包圍
一離開商場 樓下白粉道友流浪漢

去行一轉就知，完全唔值

去過幾次，一行出個商場勁臭
好大陣壓味 懷疑係啲道友夜晚係樓下附近四處便溺定唔知流浪漢陣除

岩d中環香港站返工，想近d返工/出來住，又唔想租港島區劏房的人。

麻麻，但禮賓部唔錯

夜晚唔係搭地鐵返屋企嘅話會好危險

唔好 得個垃圾商場仔

開放式咪即係劏房

都係，不過樓主有女，豪宅劏房先住得下

宜家 萬六蚊 都好多選擇啦
租間一房 叫朋友上黎坐下都無咁失禮

昂船洲污水處理廠響隔離，風水差到爆

16k租到一房300呎單位啦

係咪bob叔講嘅臭壐

地鐵上蓋邊度得

中聯辦分部

一陣臭屎渠味

萬6不如住村屋

對住highway果邊d窗直頭唔俾你開，知咩事啦

啲公家地方整到豪一豪咁囉

東涌線應該要租到去青衣盈翠
港島線堅尼地城/天后可能得(不過都唔係上蓋)

呢個16.8k 都 有一房
呢個市道壓一價應該 16k都得

康城叫唔叫上蓋
16k兩房都租到

之前好多連登仔話將軍澳屬於九龍，抵租呀

又風水

如果返工 九龍東 港島東
其實ok ge
有d盤 17-18k 有3房添
比前一兩年係抵

日日聞屎水，一定住到你身體健康啦

咁唔好講風水啦，關撚風水事咩

呢d咪風水囉，乜一定要好玄學架？
利伸：BSc Engineering grad

睇嚟要去附近行下先 我淨係去過個商場

樓上個班人cls 人雲亦雲
商場個邊無咩問題,除左細,生活野充足
商場外話有尿味我一次都無聞過,富昌個度仲要冷氣街市
魚檔個d其實都唔算貴,我買一條斤頭鱸都係30左右,同深水埗街市比係貴少少

利申:住富昌公屋仔,你有問題不如問我仲好

你交幾錢租，匯璽交幾錢租

關事咩大佬??

高速公路唔比開窗係因為過唔到環保署條例所以強制要做維修窗唔比開
仲好意思晒學歷??

又唔係做嗰行，點會知

關咩事? 而家我唱匯壐唔好咩 ?
我住對面公屋,樓上唱唔好個d問題理應唔係我最感受得多? cls

如果匯璽租金係三千蚊一個月。

上面既問題全部唔係問題，此post已完。

明未？

萬六蚊租到SHK一房新樓地鐵上蓋
呢筆錢好撚巴閉?

巴打唔好自爆啦

屎味就一定無，兩個商場外面都行過

巴打，條友出黎柒，無啦啦屌鳩你都唔g做咩傻傻地，咁撚勁咪自己租奧海城上邊住囉，一樣有舊屋，咁咪租九龍，實冇

解釋比佢聽樓上班人做乜咁多要求，都叫屌鳩人？

我都覺得公屋好住，唔好咁敏感啦

笑琴仆街對面公屋3k租，對面私樓一樣要3k租先覺得值人地4小海咪又係咁，都唔明咩logic

係...勁多講普通話既人，一家大細，係下面個商場行
上面應該住勁多國安 中聯辦既親屬

唔怕舊同遠少少 你個價住到凱帆軒兩房（低層海景都有機會）

利申：租緊凱帆軒，之前睇匯壐有少少貴

西貢區都屬於九龍？

樓主係度問就嘥氣啦
覆你既人有冇一個係真係住過答到你?
你想知咪去附近行下感受下再睇樓囉

一句講曬 將軍澳屬唔屬於九龍

唔係我講架

上年係富昌商場間大快活食tea 時，聽到格離臭璽既防安講入面好多普通人士

上年係富昌商場間大快活食tea 時，聽到格離臭璽既保安講入面好多普通話人士

老實講，近呢五年落成嘅新樓基本上都係支那人多過香港人

如果唔介意鄰居係普通話人士，又唔介意租貴，都可以一試臭璽

臭璽係幾方便，v walk 有好多野食，行條橋去富昌就有得買餸，生活配套唔錯

姐係比平租就聞唔到臭，比貴租就會聞到？

我住左果頭十幾年，乜味都無聞過

你去過果度幾多次？定聽bob叔講就覺得係，講真bob叔都唔係係果頭出沒啦，佢鬼識咩

話有好多白粉友果d，都講緊好多年前
早排連露宿者都趕走哂，而且係講緊15分鐘路程外既地方

16000走去租開放式？
用下腦啦

見到一個回覆屌打哂

將軍澳都算九龍
荃灣葵芳都係啦，仲方便過將軍澳
新界咪新界囉有咩問題
不如叫自己港島

萬6蚊開放式，依家香港慘成咁

佢個開放式呎數唔低但成個單位感覺好細
可能係因為走廊 露台 同個大入牆櫃
我覺得如果係想招呼下朋友既都要一房
我呢排都睇緊類似既盤 但匯璽真係偏貴
樓上巴打講既凱帆軒係抵住d 但一條友又住唔著兩房

16.8k嗰d假盤
17k有但要預繳一年租
企得好硬壓唔到

開放式我諗14-14.5k?

住得嗰道都係去element ifc行，邊會見到出面d道友
所以連登講到咁差但一樣企得咁硬，target tenant都唔同

上過去朋友屋企兩次
靚係幾靚 始終SHK樓
去中環勁方便
嗰區我都麻麻地，不過其實冇咩事都唔洗離開個商場
個商場係唔靚但都夠用，多食肆

重點係16k租studio flat好唔抵吧加多1,2k租一房啦

滙璽交通真的超級方便 地鐵坐擁2線 東鐵+西鐵 全港東西南北嘅中轉立置 留下就是西九公路接駁口 可以好快去到港九新界 所有細單位向南 但是公屋景 如高層的話 夜景都真的不錯 其實以九龍市中心已不錯 基本配套都算足夠 十号風球食肆如常開業 相對其實好過奥運站奥海城 。

基本上往九龍市中心 都要預不是會有新界環境吧!!

比多2k行遠d附近奧運凱帆軒 有440呎2房連海景

屌你 你先係贏家 人地望公屋景 你望私樓
你仲可以去埋佢地個商場

ching咩座咩室 凱帆係抵屌架

2座 高層 D室 不過無海景 唔駛17K

個商場都幾削 鋪位太窄

ching你果度唔租海景晒左喎 海景都係貴1-2K

唔介意地區既話幾好住
交通真係好方便，又有商場

其實個地區先最屈
2條線
過海10分鐘
但唔好行出深旺道

睇過10幾個盤
19K樓下既海景單位通常係無露台個隻海景
就算有都係有低層 有臭味
一係就好殘好舊 見到都唔開胃
你睇多d就知
不過我係上月中頭
今個月可能又會平d 多番d盤都唔定

所以咪話唔介意個地區
深水埗區，出面公園出名係道友集中地

早幾日睇左喇 係低層 但唔覺有味 唔殘的

下面西鐵站入口隔籬係行人隧道，好多露宿者係個到聚腳

其實你行天橋去富昌個商場就已經FEEL到D公屋廢老幾恐怖
口罩都唔戴

通洲街公園先多道友, 過晒南昌邨先到, 有一段距離

大陸仔

咁快d租啦 可以交流吓

南昌站條隊道一樣好多

低層同樓下跑步都有陣臭味
我個時睇

舊啲嘅屋苑10k都有一房啦

有fyy做鄰居

以前好撚多, 而家有左臭璽D警犬巡多左,掃走晒俾道友

而家應該得返通洲果頭多

你唔想你條女出事都係唔好租個邊好d

而家講緊周邊環境，你講乜9交幾錢租?
係唔係交多d租就會香d?平行時空?
人地係住公屋又點?行落街就係街坊就會有同樣問題。
我個人覺得果頭幾好住
係去太子旺角煩d
唔行去隧道就唔會見到d白粉友
申利:果頭居屋街坊

住得南昌點解唔過奧運？
君匯港 維景灣 哩啲18 9k都機喎

勁多大陸人, 去親百佳都好多大陸人係入面買野

d傻仔貪新樓又覺得sellhk好勁
揀奧運好過啦
至少出出入入啲鄰居有質素好多

16k又唔介意開放式好多選擇啦
港島新單幢 西灣河/筲箕灣/北角

如果住係FYY隔離就好住

正常好少會行果邊
住左十幾年未行過果個位

屌我上年係個到番署期工

咁你又唔好on9住
樓上討論嗰堆係有就有無就無嘅問題
咩臭唔臭安唔安全問題有客觀準則
而家唔係話因為交得少租
就發現到問題都覺得唔係問題
而係真係無嗰個問題咪話無
對租金問題咁敏感做乜
你又係咪真係去過嗰頭了解過聞到屎尿味
係真係匯壐出入嗰d商場同地方
唔係出佐深旺道/地鐵後面（可能有露宿者？）
咁差嘅話馮盈盈做乜揀嗰到住

702好方便

間牛角好多大陸人幫襯
成日聽到普通話

租咪試下囉 買就不了

搵馮盈盈黎做例子就算喇
本身都係個MK妹 住旺角區既

有咩用？訓隔離就話姐

睇錯匯豐好唔好住

如果係租的話，好處係交通方便，買的話就加埋shk因素，配套就無特別，選舉唔多但有夠個隻
道友問題就無，因為佢地響通洲街公園近港灣豪庭多D，反而三面公屋包圍同近ssp，屋苑幾靚都好，同奥運或者四小龍比點都差D

樓主連登開post
預左公屋無得輸啦

好唔好住就視乎你同你女朋友生活模式
如果平時都係去開中環返工食飯作樂，偶然係v walk樓下fusion買下野，咁其實匯璽係OK

好多人食都未食過就寫食評

所有細單位向南望公屋都講得出 向南望維港呀死大陸仔

係去中環近

係

16000租到幾呎

其實唔臭

個污水處理廠都有味
比咁多錢買個臭單位不了

屌，18K租到1房有找，點解要16k租開放式咁折墮

以為墓園名。。。

住旺角 => 住得差冇所謂？
咁連登仔個個豪宅區嘅係會睇唔上眼嘅

租novum west 好過啦

V City 租到兩房

俾得起16000 多少少已經可以租奧運兩房

滙璽向海係全向西 全雙套房屬4房單位 不設3房
细單位向南望山景 夜景屬萬家登火 非常壯觀

奥海城 /凱帆軒係無得比 它們屬鐵路沿線 不是上蓋。

交通好方便，但附近環境比較差
如果平時落樓只去樓下商場，一係就搭車出去遠d
咁就無乜問題

污水處理廠位置在荔枝角 近4小龍個邊

向西係昂船洲海景 向南係維港海景
向西向南海景都有一房
公屋圍城個邊唔撚係南 拎個指南針睇下啦傻西

其實上邊有幾多人未去過就鳩up

馮盈盈住緊

呢度個個屌
現實係勁撚好租

屌西營盤個d 新樓仲貴，都係係d 勁殘舊既樓隔離架啦，望個d 同望公屋咪差唔多

灣仔銅鑼灣都係咁

匯璽對面嗰啲係深水埗公屋
但西營盤嗰啲勁殘舊嘅樓都萬尾兩萬頭一呎

如果你本身響大西北、葵青住開就唔好諗TKO
住開、返工響港島東、九東先好考慮

我知，但講景觀其實差唔多者

其實點解西營盤咁撚貴？去中環時間其實同由南昌/奧運出發差唔多

西營盤去中環，只係 2 個黨鐵站
而且唔想搭黨鐵仲有大把選擇，例如叮叮

中環搭18P 3-4分鐘西營盤高樂花園落車
Google行路都只係4-5個字
點差唔多

我試過由南昌/奧運去中環同埋西營盤去中環，時間差唔多

西營盤個閪站入到站仲要行 5mins 先到月台，其實唔係想像中咁方便。又無商場同戲院

只能答你多數人中西區內遊走唔會搭地鐵
商場戲院嗰啲就睇個人喜好
有人唔緊要有人冇所謂

西營盤站真心閪，如果開多一兩個出口會好得多

不過我諗住南昌同西營盤應該係兩種感覺

V WALK 個logo 個字 唔知點解咁大陸

方便同新
大細就岩單身或情侶。

南昌返中環好遠。
西營盤近好多....

南昌到香港站 除非你返IFC 如果唔係一樣要行幾分鐘去中環。

上連登預左
我17年買左賺到笑

我覺得唔錯
兩個人用幾夠用

我個時睇低層 同有時落去跑會聞到
但有巴打話無 所以你自已衡量下

租四小龍好過啦

匯璽多大陸人住

起碼落樓下都唔使見到d白粉友先

唔算好殘 但好多入面裝修都唔掂
睇餸食飯囉 奧運依邊黎講算係最平既屋苑
其餘奧運屋苑兩房好多都最少萬尾
我搵凱帆軒係鍾意夜晚係海邊跑下步
租又唔算貴